［天涯明月刀］點樣起game入面打速成唔亂碼？

最近同班fd重玩
以前用win7冇問題既可以用劍靈果個方法
但而家轉左win10之後
我新增左簡體鍵盤，冇速成可以加
試過 倉頡平台2012，易頡，劍靈(reg)等等既方法都唔能夠起簡體鍵盤到選速成出黎
都試過系統轉埋簡體都冇料到
而家入面打親都係亂碼
求幫忙

印象中好似要del個folder

咁有冇印象起邊度睇到既
同埋係del game folder定系統folder
thanks

game folder黎，係game入面內置語音系統個folder，咩名唔記得